聽到認真/認真咩真係好火滾，好似呃鳩你咁

人與人之間既信任幾時咁脆弱
連八十後九十後都學埋00後d口頭禪

講下笑，都係度問認真咩咩咩咩

健康台

仲有"咪玩啦"嗰啲仆街

生活台

其實唔駛咁火滾
其他地方都有類似講法

台灣: 真的假的？
日本: マジ？

收嗲啦